{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007580",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 오크밸리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数から人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 ペットと一緒に利用できるペンションでない場合は、ペット同伴時に入室を拒否されることもあり、この場合は払い戻しできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定され、この場合にも払い戻しはできません。 入室および退室時間を決められた時間に遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所で行ってください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションごとに予約期間が確定しておらず、料金及び料金表が間違って反映された場合には自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することが。 このペンションではプールとベビープールをご利用いただけますし、フットサル場もございます。 バーベキュー場は屋外でご利用いただけます。利用時間は22時までです。 駐車可能な空間が設けられており、渓谷にも隣接しています。 団体予約イベントは2021年3月23日から行われ、A棟及びB棟客室を予約する場合は同じ客室を追加で予約する場合は追加割引が適用されます。 追加客室は現地決済に制限されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合は予め連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数から人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が別途発生する場合があります。また、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊できるペンションでない場合は、ペット同伴時に入室を拒否されることもあり、この場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及び利用は宿の規定に基づいて決定され、この場合にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を決められた時間に遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失については誰の責任ですか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所で行ってください。"
        },
        {
            "question": "騒音や迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約期間や料金の入力ミスがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに予約期間が確定しておらず、料金及び料金表が間違って反映された場合には自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や設備が利用できますか？",
            "answer": "このペンションではプールとベビープールをご利用いただけますし、フットサル場もございます。バーベキュー場は屋外でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能な空間が設けられており、渓谷にも隣接しています。"
        },
        {
            "question": "団体予約イベントについて教えてください。",
            "answer": "団体予約イベントは2021年3月23日から行われ、A棟及びB棟客室を予約する場合は同じ客室を追加で予約する場合は追加割引が適用されます。追加客室は現地決済に制限されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 587,
        "QA": 811
    }
}